
                      Si no hubiese visto el trailer hubiese disfrutado más de esta película porque desvela el plato fuerte de La Cara Oculta. Pero lo he visto, y por eso los primeros 45 minutos el misterio se desvanece. Pero vale la pena por ver una segunda mitad estremecedora que ha provocado en mi una sensación de desasosiego.   Si no has visto el trailer, ves a verla. (A los productores: cuidado con los ganchos de
 marketing, pueden ser contraproducentes)
        
            